點解Total War: 三國連韓文都出，但唔出日文?

因為敵將is doctor lee